Première évaluation: connaissances bruts ; schéma à annoté

Deuxième évaluation: deux parties --> connaissance ; écrire l'introduction d'un sujet   


Troisième évaluation
 * Sujet de synthèse
 * Discussion et argumentation

Diaporama: figures annotées
 * Annotations en bleu ; annotations exigibles

ROuphozoaires et plathelminthes ne seront pas au programme